港鐵列車起火 警方拘捕一人

港鐵尖沙咀站有列車傍晚起火，警方已拘捕一人，懷疑與事件有關。警方反恐特勤隊亦已奉召到場。